[熊仔頭] 我們拍拖了

藍仔頭淨係身型都贏左 仲成日露毛
熊仔頭又矮又吵

扮拍拖既廣告片咪po上黎

條女叫咩名